勿忘人權法案，高舉美國國旗!!!

Sir this way

（救Poly)Twitter戰線要人！緊急吹雞！

去將PolyU情況update畀外國政要/外媒/名人有關香港的tweet到

幫推！！！

再上美領